如果見到白衣人斬人 有人開車撞佢救人 算唔算犯法

如題

有冇人知

push

佢都斬緊人，仲理犯唔犯法？

你啱

唔好掛假牌或者唔好遮車牌，見好多老黑斬完人都係燒車

大紫荊勳章

問下黑警先知，佢話犯就犯， 唔犯就唔犯

做乜都犯法㗎啦依家

犯唔犯法係睇你係咪藍絲，唔關你做咩事。

而家黎講警察話你有就有，唔好用正常邏輯去解釋

一個告傷人，一個告危險駕駛引致他人受傷

利申：9估

我驚啲人揸住架車 見到人地斬人都唔識做咋

冇 但最重要有車cam做證/拍片

當狗處理
可能真係狗嚟
左膠好大可能都係狗
咁撚大隻
佢唔想比人打先無表明身份
仲有個無戴罩,正常左膠一定怕死
點會上咁前,仲要乜都無
阻膠=便衣狗

你撐警就唔犯法（已fact checked）

仲理咁多 有得救就救人啦

有youtuber教大家整槍

有車cam嘅記得要救人

上面全部正確

點可以咁架揸車要小心D啊

只會即時放假

從來交通意外罰好輕

俾個民間傑青你

遮車牌，仲要撞死人

死人先守到秘密